旺角突發好多消防車

有冇人知咩事
朗豪坊對面KFC

啱啱太子去深水埗地鐵發生咩事？

係對面附翻緊工

開咗街喉

香港人真係垃圾民族
剩係掛住影相唔識去救人

洗唔洗你救啊on9仔 你以為你乜水啊救救救救你老母啦垃圾
你要救你自己搵條梯爬上去淋水啦屌你老母

屌你老母臭閪
消防員到哂場啦
仲想點撚樣呀仆街
剩係識得喺度講埋哂啲廢話

應該唔係救人
好似係大廈僭建物